問心果句 有無人真係堅持到唔出街

真心想知

我
每人伸隻手同腳出窗當出街

買餸同生活用品都要㗎

學生 兩個月冇出街了

堅持唔到 最多係上男友屋企或者男友上我屋企 但中間一定係室外
同埋番工都要啦

如果唔係要番工，我都唔想落街

一個禮拜冇出過街，聽日出去買一個禮拜餸

呢兩個月都唔知有冇岀咗十日街

日日係屋企

呢個人話為左抗疫而連載小說，你地覺得對抗疫有無幫助？等多d人留家追看，減少外出

假設呢篇小說每集質素都同呢兩集差唔多

我就覺得質素唔差，至少好睇過多啦a夢

輪口罩算唔算？

我初2之後無出街了

番工先出，
唔番工就唔出

要買野就番工個日買左先

+1

公司仲要完全冇俾我地home office 過

人就係自私

申:
真係得返工先出
返工仲要一個人叫外賣向自己個位食
平時唔會出街

一月尾開始無出街
捱到前幾日有事要出左去一日
應該大概50日左右無出過去

一個星期返一兩日公司
買日用品
放假買飯

就咁過左3個月

落街去附近買飯算唔算？速去速回，同啲人保持社交距離

除左返工既時間

唔出街咪唔洗用口罩

一個禮拜番五日
日日逼巴士都覺得玩緊命

除左夜媽媽買宵夜 兩個月冇出

除左返工唔落街，日日foodpanda

萬一個外賣仔帶毒咪

大把cctai 手足得啦

一星期出街買餸兩次 冇咩特別都唔會出街

一月底到而家無出過街

好難避得曬
由廚房煮同上菜果下已經有風險

好難.
home office都還可以.
星期6,日真係要出街行下...

本身個人好宅，宜家可以明正言順抦係屋企唔出街

好過自己買餸好多

呢句啱聽，想完全避免可以連續8個月營多撈麵

屌

新年後開始work from home
幾日先落一次街買餸買日用品

除咗返工無出過街
依加又開始返home office

點解？

我聽日第12日

明知疫症中，都要出去行街睇戲食飯，話「忍唔住」
就要自己反思一下點解會係忍，自己會唔會唔識靜？
係唔係一種癮，會唔會因為咁浪費金錢、時間同生命

嘗試去閱讀，有助於你

要返工邊有得唔出街

返工 買菜帶飯 無咩嘢都唔出街啦
中撚咗醫好都殘廢

兩個月又癲左d

瘋狂扑野?

就算冇流感 我都可以唔出街 番工例外啦

星期一至五照樣返工+做運動
星期六日照出街食野但盡量避開人流多既地方

1個月出街少於5日
有4日係落樓下買野only

年初一到而家
淨係掉垃圾出過一次門

網購+其他屋企人要出門

困係屋企咁耐會發霉
你地有無剪頭髮

一至五返工之外就冇出街

叫屋企人同hktvmall啦

每日都出去玩同食野
驚閪咩

叫屋企人

咁點解唔自己落

淨係落街外賣自取

要返工已經冇意思

除左返工之外都冇朋友可以唔出街

冇番工真係冇出

呢個月如果淨係上連登唔出街,我諗真係會以為條街冇人

唔使返工就無出過
乜都係hktv/光時買晒
網上買咗砌圖
每日瞓醒煮下飯仔
砌下砌圖上下網又一日

好多都仲要番工
可以順便買埋

因為出街係港豬係偽黃囉，cctai 手足幾個月無出過街好威威㗎

竟然敢同連登仔玩鬥唔出街
多年來的修練.jpg

武肺前後對毒撚黎講應該無分別

如果由年初一 到依家都唔出街先好野

咁唔通齋含唔扑咩

我十年冇出

除左落街買野食 已經2星期冇出過去

隨左番工同去超級市場

自己住

Same

除左買餸同外賣無去過其他地方玩

都係打機睇動畫youtube過日辰

頭髮過年前剪短
雖然都好想剪不過未到不能忍受嘅地步

打大佬

其實留係屋企好爽
唔知點解咁多人講到坐監咁

通常凌晨出街抖下氣
完全唔出街真係會癡線

采你都on9,日日都出街，唔出街頂唔順

冇出街7日 砌到女朋友嗌救命

到你要插喉果日睇下頂唔頂得順

今日第十日 好爽喎 張床勁舒服 但屋企人keep住出

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

三月到而家淨係出過兩日 其中一日係 交收口罩

係屋企就冇機會中招咩？你屋企有屎坑都隨時播毒俾你啦，仲有其他屋企人都會出街，邊到驚得咁多
keep住健康飲食，運動，好既生活習慣，中左肺炎其實都好快好番，好輕微，中招唔係世界末日

連登仔: 中招即死即末日架

一個禮拜出一次

你打完貼完自己有冇笑

見到劇本式寫法仲好意思叫小說

除左返工同買日用品
完全冇出街娛樂...

三個月冇出街了

12日冇出。。。天朝4點去惠康😂

好武漢封城早期嗰陣，強國網有條女話幾日同條仔扑咗40幾次

記住喺屋企都要做運動身體健康

今星期真係唔出

+1
點都搵啲籍口
幫老母出去買下日常用品
透下氣

好難，要買餸，香港啲屋咁細一次買唔多幾多

一星期出兩日 買下日用品 同要上堂學野

就黎三個月

喺自己區多數

本身就係唔鐘意出街個啲人

12月開始唔出街
3個月冇出街了

打咁多嘢證明自己弱智

有朋友跑開步 日日都要堅持落街步 又唔帶罩

出少好多, 就算出街都戴豬咀眼罩, 一嚟保護自己二嚟俾心理壓力其他路人

Same 係門口都未出過

我仲有好多書買咗未睇

做埋孝順女
係網上訂晒啲柴米油鹽同消毒產品
直接送去阿媽屋企

買咗啲曲奇同茶葉
悠閒嘆茶中

除咗返工，星期六日唔會出街

除咗翻工要坐車外。基本上未試過出去太耐，主要都係留係自己住個區買嘢食

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

返工好難唔出
雖然依家變咗半home office
有野要買就順便買埋
再唔係就靠hktvmall

以你嘅邏輯 你口罩都唔洗戴你戴咗爛春袋死全家

毒撚表示有幾難

所以咪話沖廁要閂廁板
還掂屋企人都出街?
個個咁諗條街爆撚曬啦
到時唔係屋企人傳染比你 係社區爆發

你有無睇nba果個
今日先講完
中武肺之後無左味覺同嗅覺
唔係身體好就一定無事

Everyday 打J?

冇工返
食到冇餸就落街買
係街好panic
完全唔想逗留咁耐

落街買嘢食算唔算

自己煮要買餸
唔煮叫外賣又會接觸到外賣仔
除非日日公仔面唔要餸
唔係既話好難同外人0接觸

我
除左番工同出街食飯都堅持到

你真係當毒撚係流

有
死都唔出
有野要買都叫老母出

依個問題 對毒宅黎講根本唔係問題
放no pay果3星期 落少過3日街
每次唔超過15分鐘

一星期番屋企2次
平時都唔出去

因為d人平時就係識出街吃喝玩樂 不甘寂寞
無個人興趣 唔識係屋企搵野做
明明係屋企可以好多野做

可能只係一齊睇netflix呢

戴口罩好撚麻煩食野又要保存好
r痕又唔得 皮膚又差咗

除左返工買必需品同送花比香港兒女無出過街

買餸先出

菜好難喺HKTVMALL 買喎

日日都出
返工反而出得最少
凈係出一次

放假/Home Office
朝早落街買野食／食早餐
下午落街跑步
夜晚落街散步

有屋企人買哂D野 好幸福

有幾難？

屌ig story個個都出哂街
正仆街
Home office又走出街 自撚私

食屎啦
就係呢啲仆街無嘢做都走落街
你奶嘢就一傳十十傳百
留喺屋企有幾難？返工除外

已經2個月

已經由二月一開始係屋企冇出過街

唔番工就唔會出街

一個星期淨係落樓下買兩次餸

除左返工同買餸買日用品，基本上完全唔會出街。

我覺得係落街行下買餸買生活用品就好ok嘅
但去飯聚呀 忽然喜愛戶外活動個啲就真係不了
而家唔係你死你事呀

返工先出門
出門多數買埋餸同日常用品
要去多人地方買完即走

我
兩日了....
坐到懷疑人生

我都係照出 屈唔到係屋企

每7-10日只出去買必須品
買完即刻返屋企消毒自閉

除咗返工同返屋企
冇出過街 同出街食都冇
新年後唯一一次就係去剪頭髮 雖然都好高危
因為真係太厚頂唔順

冇朋友？

我有朋友2個幾月無出過街
個銀行仲有幾萬蚊 學生 好羨慕佢

全部約埋一齊鬥唔出街
邊個輸就請其他人食飯
今次疫情last幾耐就請幾耐
到而家未有人輸

返工唔計 我日日都係屋企

唔計訂咗嘢要落街拎嘅話
由一月尾開始計
出街次數應該一隻手數得哂
計埋嘅話
應該兩隻手數得哂

叫你出去果D唔係朋友

淨係返過工，其他都係屋企
返工個日買埋d 野

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

點做到
同坐監冇咩分別咁

大把人做隱青啦

冇分別 就黎痴線

由過年到而家
除左返工外無出過街

我
年三十晚到而家
除咗一月尾出去買口罩買唔到 未出過
用念力對抗鬱悶

我好想唔出街呀

份工有得home office先可以唔出街
買野就用hktv mall
食野叫food panda
好想出街髮頭髮

好勁

對真毒來講，除左必要返工買野之外
完全唔出街輕鬆啦

除外返工 基本上都係屋企
有時會去買日用品
但我無咩朋友
雖然都唔會呢段時間出

要返工呀屌你

有幾難？
搵定啲書睇
得閒就喺個廳做下運動
夜晚夠10點又可以窗邊嗌
真係悶又可以上YouTube/上網煲劇
未計Pornhub呢個大佬

留喺屋企好玩過出街

每星期淨係一日出街買日用品、買餸
要2個鐘搞掂哂返屋企
其餘6日全部係屋企
其實係忍到 睇下youtube、netflix
洗衫 煮野食 執屋
一日其實好快過

home office緊
慳口罩慳錢

一樣
有時要返一返公司
放工都順便買埋野
慳返個口罩

一星期除左返工兩日，其餘唔出

好多聚會但個個cancel晒留番條命遲D再聚啦

都幾好

冇wfh 日日都要出

熟既都信得過

我由過年到而家未搭出過屋企半步
真係唔想再比負擔醫護

唔係你個frd感染你
隨時係食食下飯隔籬枱條友惹到你

費事啦 一個人可以見過好多個人
朋友之間都唔想有任何機會感染到大家
一齊打下機傾下skype捱過去啦

你點知佢地出街無掂過啲中咗肺炎嘅人掂過嘅嘢？
屌，個個都講無必要唔去出去留喺屋企
硬係有班人唔聽死都要出去
日日出去嗰啲真係好撚自私
返工無得wfh就話姐
可以留喺屋企都唔留真係無嘢好講

想出街 見下心上人

我 除咗有一日出去考ielts
成兩個月冇出街

認同要keep住健康飲食，運動，好既生活習慣
但你嚴重低估肺炎嘅後遺症

啱先個六日,真係冇出過門。
依個幾月返工,就收工堅收工返屋企,無哂行街,朋友聚會...。

叫foodpanda啦

你啲朋友全部都為咗玩不顧健康？
真朋友係會cancel多人聚會

邊驚得咁多
多你一個出去周圍fing咪可能多個人中囉
咁樂觀個個掛住出去行街到時爆就有人醫好快好番 若果真係爆你估香港醫療系統負擔到幾多
醫護仲要搏埋佢哋條命幫你哋呢啲人執手尾

掛住出去玩嗰啲中咗真係嘥醫療資源

日日落樓下兜個圈

關你撚事咩 你咪自己留係屋企
我又唔撚係冇帶口罩 冇帶洗手液
我自己做好防預措施 同fd出街都唔撚得？
我信得過我啲朋友咪同佢地出街囉 點撚樣自私啊？

真係要行下
屈喺屋企太耐突然要出門既話
第二日對腳好酸痛

會食啲冇咁逼既餐廳
都係小聚會

你肯定自己100%唔會中？

對我呢d毒撚來講
冇咩難度

餸真係要落街 冇辦法
不過會盡量係返工個日買埋

咁你跳樓死撚左去啦
你又知係自己屋企唔會中？

aggar

3/4個咁出黎 算多人聚會？
同埋睇你點定義為咗玩

有

讀緊大學 十一月中開始已經停課
除咗過年呢四五個月淨係落街買嘢食冇離開過屋苑範圍
覺得成個人同世界脫咗節

即係當送外賣唔係人

落去拎車要行一段3分鐘既路 同埋冇整autotoll 要開窗paywave 番到公司樓下又要行3分鐘

我每日都會出街食Lunch

肯撚定會低過死都要出去聚會嗰啲囉
你咁講其實做咩都無用，你戴口罩都無用，反正返屋企都中
唔夠人講就叫人跳樓死，你贏

毒撚又鸁

淨係戴口罩但係照去玩其實有咩用
以為口罩真係抗百病呀

2個月冇見過朋友

唔洗返工咩
一兩個月嗰啲係咩料daddy mami日日服侍？

唔計返工就真係冇
冇聚會,冇外出食飯,冇約朋友
公司係屋企附近,行路就得

作為毒撚 今次真係輕鬆應對

堅持唔到，要買餸

1月20開始剩係出左4日街

利申 辭左工

兩個月冇出街了
上網買罐頭買意粉
送到屋企自己煮
紙巾又上網訂
有上網 唔怕!

你啲頭髮

我小學已經玩緊，睇下邊個忍得住唔打電話搵對方結果佢轉電話冇同我講

日常用品，一日三餐全部都有屋企人幫手買
唔洗出都好合理

係

其實可以2個月以上唔出街
得罪講句真係得毒撚同廢青先做得到

好羨慕

掉垃圾叫出門

應該只係得單身加無咩朋友嘅人先堅持到

學生喺屋企學嘢都叫廢青咩
好多朋友都唔代表要呢D時候見面架wor
我女朋友咪都係兩個月冇出過街
個個都係毒撚廢青咩

講笑姐

2月到依家 最遠都係去屋企樓下商場 買野食

我打算停14日gym，自己忍下就算，費事同醫護人員增加壓力

有工番先出街 一直都係咁

返工出都夠死啦

food panda藍㗎

無可能

做學生個啲有人養當然可以唔出街

興趣使然的毒L

前排home office 冇出過街

無可能,只有盡量少出

個個星期打邊爐 happy Friday
仲要去打波 有時仲行山
疫症仲出街多過平時

典型仆街港豬自私撚
打完段野都唔覺羞恥真係勁
仲覺得自己大條道理
同d蝗蟲小粉紅邏輯一鳩樣

除咗出去買日用品都冇出去 大概一星期兩次 每次都係買完就返去 兩個鐘到

咗撚叻你咪逐個屌囉
成條街就咁多人 全撚部港豬自私撚 你就最大愛
21號你係屋企睇新聞啦傻仔 係元朗既全部白癡黎
最撚叻係你

蝗蟲小粉紅 笑撚死我

日日屋企打飛機

本身都憎出街 香港又逼又多支那行
唔出仲好 係屋企不知幾撚正

賤命賤工
日日要返工

毒撚邊有街出

要返工 無得work from home....

就算真係瘋狂扑野又點
關你撚事咩傻鳩

初一之後都無出過去

除左買生活用品同食物 跟住冇出去

呢句真，最鐘意留喺屋企

當你冇房訓又日日對住屋企人既時候就知唔出街會好想死

我 煙都戒撚埋

原來帶左口罩同洗手就代表萬能

Me 41days

如果唔使返工可以日日都唔出街
但係冇得唔返
利申:冇得home office
再利申: steam 仲有好多game未玩

same

反智mode:
你都ON9
咁辛苦去撲口罩就係想出街

身為毒撚，想搵街出既機會都冇

我支持本地大爆發

其實幾正
平時條街同餐廳好撚多人，食野又要等位，呢家唔洗等直接入

我

除咗返工，放工買晒日常必須品，周末在家
今星期開始wfh, 之前已儲咗糧
我以能為香港出一分力感到光榮

政府唔強制，私人公司唔會理你。只可以收工儘快返屋企，一係請假，但又可以唔返幾耐？

除咗年初四同年初七拜過下年，農曆年前開始都無出過街了。

好彩生於呢個年代，熊貓袋鼠uber食好方便，HKTVmall兩日內都到。
真心，自己煮野食能力高咗

我一星期出一次。不過依家又爆過，真係不了

每星期兩日

服務都好咗
香港咁多問題就係因為人太多

4個月冇出一早估到會大爆發

唔出街用少好多錢

我囉

我

GYM一樣，關心會唔會封GYM多過封關。

堅持左1個月
出番3星期(一星期兩日)
依兩日開始又宅番

依家唔見哂啦支耶

啱呀 日日屋企食 啲餸食得好快

我
兩個星期最多2次

返工算唔算出街
除左返工 無外出。

要返工,唔驚

咁我趕工寫出離嘛 最緊要內容質素唔差

真係.....好差.....斷句....有待改善......

延伸閱讀：財哥專業檳榔攤

你唔出冇人阻你 憑咩唔比其他人出？

祝你冚家一齊中招 不得好死

祝你老豆老母中招惹到
（如果仲未死）就惹埋比你

要番工冇計

毒撚大勝

忍到，間唔中叫男朋友上黎
叫佢順手買下D日常用品例如剃鬚膏

yeah!
日日瘋狂打機、youtube
睇美劇

最高峰28日成個二月冇出過去咁濟

而家除咗落街買外賣同跑步（帶住罩跑）
都唔會出街

一星期出一日買餸
依種接近零社交生活唔知仲要維持幾耐

我真係唔明留喺屋企有幾難
醫護都出聲叫我地唔好出街啦 點解仲有人唔理佢地死都要出街呢
搵朋友唔可以facetime/傾電話？

我講梗本身
而家冇支那都多港豬啦

毒L無難度，除左返工，唔出街有幾難?

你有病嗰陣唔好睇醫生唔該
唔想醫護為你呢啲自私精做到死
返工為咗飯碗無得唔返
講緊係無必要嘅社交活動
淨係識諗自己仲咁理直氣壯
真係無嘢好講，唔會再覆，屌

上面成班毒撚冇女溝冇朋友

講真冇特別堅持
我真係怕死，你求我出去我都要諗諗

最多放假果幾日

香港人出哂名 嚴人寬己

Introvert揮手區

隱青或成最後贏家

日日返工都周圍去 真係勁易中招

我都想唔出街

冇問題 解決到食同基本生活需求就ok

有乜好笑？大把學生本身冇乜錢咪留係屋企囉

三個禮拜先出一次

真係個個都有home office 咁好
一星期返五日
放假有時都要出去買日用
真係基本上日日都出

表達方式方面我會改進
但事實上好多睇過既人都話過內容好，只係表達方式要改

無 飲少兩杯真係會死

隻病毒一到星期五唔通會休息唔傳染人咩

真係兩個月無出門

2月嗰陣堅home office 全個月出左5次街 5次都係因為要返工/返Office拎嘢

去人少地方算啦
外國爆到咁

唔使返工就得,不過都要出去買飯

你中招係咪唔洗其他人醫你呀傻9?

你理解錯左了 果d唔係斷句離 係驚到講唔出完整句子 我地唔好係個post傾 要傾pm傾

係咪唔撚洗返工啊？
21號係咪留係屋企睇新聞啊

你咪扲撚住部電話屌尻人出街囉
宜家唔撚係講緊去酒吧飲酒 落club 行山喎
出街都唔撚比？ 咁買口罩做乜撚野 係屋企一日換兩個？

上上上星期六出嘅街

唔翻工都唔會出，屌你爆到咁都仲要翻

唔一定要見朋友先要出街
正常成年人要維持生活有咩可能完全2個月唔出街 落一落街都要啦
唯一解釋就係乜都靠人 咁唔係廢青係咩？

返工 日日出
利申 做倉

如果唔使返工我都唔想踏出屋企門口半步

連登毒撚平日都唔出街

放工即刻返屋企
頭髮無剪好耐 而加好長
2個月以黎 淨係約左1次朋友食飯

平時就已經唔出街

原來外國都有
社交距離唔洗保持 一路都有

here

唔算既
全程又會戴罩
又唔會同人有一段時間晚交流

我地一直講緊除左番工就無得揀

其他就唔應該出去

但你地就話人阻住晒

仲敢spin 去講番工

口罩係最好比要番工既人同醫護去用，或者突發要出去既人，唔係比你去玩，咁都唔明？

原來你係logic failed 既弱智

除左出去買必須品維持生活，同埋番工之外，或者有突發原因要出去

所有其他出街既原因都唔係必要

邊個講話人阻住晒
你弱智？

個啲傻仔 係要留係屋企 覺得自己好撚偉大
全部出街都係唯恐天下不亂

你自己話人好話你唔可以出去喎
失憶？

無野好駁淨係識捉字眼咋？

連屌人都要跟人口水講
你狗黎架？

你做乜撚野 ？
我問你21號留係屋企係咪覺得自己好撚偉大啊？
我一直講都係少聚 放工同朋友食飯都要比你啲冷氣軍師屌？

唔洗返工咩大佬

所以你宜啲人真係好可悲
鐘意套自己價值觀落所有人度
連登就係有你呢啲風答向撚

我由初一開始無出過街到今日
淨叫hktvmall
收完貨哂全屋消毒

無野駁就無限spin 拎番尾彩
你係得既做狗都做得入型入格
慢慢吠啦，乖

繼續留係屋企咬老綜 唔好返工唔好出街
慢慢係網絡上屌人出街啦

果然好聽話，叫你吠真係繼續吠

我唔洗返工返學先可以避免岀街
所以都係靠屋企人買嘢食
如非必要我自己係唔會岀
真係有重要嘢先岀去
一岀去就會做哂想做嘅嘢 gather好哂再跟schedule做
務求一日就做好所有想做嘅嘢
令我唔洗用多一日去岀街
要買嘅買曬 咁就可以減少岀外嘅次數

不如抗疫還抗疫
我哋做有好重要嘅任務要繼續
加油！

大年初一 到依家都未出過街的人 先有光環

除左返工，同買餸，我真心唔出街。
真係出少陣街會死咩....

失業既我 陪呀媽落街買送

如果講悶無咩問題，有時買必需品唔出唔得je

連登仔連出街都要管

平均一至兩星期外出一次（返工同買餸）

如果可以home office, 我可以

大把毒撚不嬲都係零社交
你當體驗下毒撚生活

你肯定係荃灣食車仔麵果d撚屌fd
中左回力鏢未

冇去開荃灣 唔係個邊生活